想收兵

做你女神有咩條件?

識煮野食

我

大波

大波波

唔係做廚師呀

你以為自己係咩?

我都有D

我唔做兵的 不如你做我隻兵啦

我大籮籮
ok?

先要係女人
男扮女唔該收收皮先

要驗過先知

D就收番埋啦

有180cm 18cm 10K ?

起我底都知我女啦
用吓你地啲偵探頭腦先

你女友唔夠大?

驚你食滯

不要提

冇圖冇真相

我食開E

btw 咪出軌

軍糧都冇點收兵

咁易俾你睇哂?當我咩?

閪我面，迫我聞臭腳

摸落手你分鬼到

做咗先有糧架
白出糧?

你嘅兵

我腳香

我都好有要求

咸香定魚香

收撚皮啦屌你老母

請講

咁你比我揸幾野我再同你講有咩分別

觀賞就夠

少女體香

my queen

關你撚事?

我愛你

八八

有冇腳圖

我唔係咁易俾人掂

圖都無張學人收兵
收皮啦

認錯人?

電子雞同女神係兩回事, 搞清楚

最撚憎人問關你咩事 我中意屌咪屌
你老幾? 我做野洗你批準?

咁有冇大波幼腰蜜桃臀先

P牌仔過主

你老幾? 我做野洗你批準?

唔撚洗找

謝絕狗公

對白都要抄 垃圾

要同我一齊做gym

咪扮上菜

伯母學人收兵

幫我吞撚曬佢

收你老母做兵咩,收兵都要靠連登你有幾撚柒呀?

飲食台臭西,收兵po都要推上熱門,你快d死全家

好感動

唔好咁話我
大把人垃圾過我

開呢種topic想吊狗公仲咁大聲謝絕狗公
你以為開呢種po就會有人討好你？
但係冇錯 真係好多狗公討好你 搖頭擺尾乞西屌
但係我一定會屌撚柒哂你班狗公娘娘 見一鑊屌一鑊

想幫女神奶腳趾

我冇推

返去奶你老母臭西啦

而一刻冇,一開始狂推唔計?垃圾娘娘

收吓你把口啦臭鳩

飲食台真係有班傻尻狗公爭住討好佢,個臭西又從中搵快感,唔知醜

臭極都唔夠你西臭,隔住個mon都聞到

你係咪現實中溝唔到女嗰啲毒撚呀

tg hugo1991

唔討好你就係溝唔到女既毒撚?笑撚左,你現實收唔到兵先上連登搵就係人都見到

你再推就死全家
樓上話

你現實見到我?

你做我兵啦